女朋友差我錢 叫我幫佢還住先

咁即係點

唔想還畀你

Haha 你女友幾風趣

即係叫你俾錢佢囉 醒水啦

對唔住囉

唔係喎 佢話咁即係還左比我

關你咩事

你唔好公審我啦 男朋友

到最尾咪即係佢唔洗還囉

咁我係咪即係自己差自己錢？

即係息上再息
你賺了

舊數未清用新數還好高息嫁wo

係咪我自己罰自己息？